是晚 野餐jj

上星期去左野餐

好味

居然無菠蘿腸仔!

hkwoodear

下次整

沙灘bbq真係玩命

鬼食好簡

唔好搞我

點解

咩餅黎？好似幾正咁

留名先

Flatbread with sourcream

你日日食肥野

非 今日食菜

台妹定你

我野餐仲係食緊芝腿治咋

格仔布好classic

畫面就靚, 但背後就屌晒老母
btw 唔好浪費食物

on9

我帶左2件雞扒 1塊包 水果自己食
有啲唔夠食tim

頂...好正

大風會唔會食沙

sourcream係自製？

一條友去吹風？

唔會 我有枱墊高左個爐